В произвольной программе на языке java найти все идентификаторы и записать их в текстовый файл по одному в каждой строке.

Идентификатор - это имя объекта в программе, которое может состоять из латинских букв (строчных или заглавных), цифр от 0 до 9 и знака подчеркивания. Идентификатор не должен начинаться с цифры.